［有圖］港人講地係Youtube落左廣告

落曬廣告，我睇啲完全唔關事嘅片都有呢個廣告
話去太子站拜祭嘅人係「黑暴」

嘩屌你老母google 平時政府直接廣告都算
呢D咁既State-sponsored internet propaganda 都落得廣告?

Diu

report啦屌

Google不嬲奶共

幾個月前間唔中都有啲藍色廣告

你係咪成日睇港人講地 D垃圾文,GoogleD廣告係搜尋字優先

真係無，我youtube睇啲完全唔岩事嘅野，最關事就係聽下願榮光歸香港，所以咁先驚

點解google可以落依啲廣告?

我有兩個YouTube ac
聽政治ac 會收齊兩個廣告
聽19野會收政府垃圾rap